當大家已失去焦點

連登已經改變。

上年仲係一個黃色既論壇，係俾追求五大訴求既黃巴黃絲熱烈討論社會運動既地方。

而家已經俾共產黨滲透，每日用唔同大小娛樂新聞以及無聊新聞沖淡黃巴黃絲對運動既熱誠，更甚者短暫忘記。借用引進武漢肺炎黎俾政府藉口打壓遊行與及上街。

眾巴絲被捉被消失被打壓，都變得不及一個由共產黨引爆既桃色娛樂新聞。

或者，我地真係唔配擁有民主，或者，我地其實適合北韓居住。

我一直都係CD rom, 成場運動因為係外地都係得個睇字。未上過前線未食過tear gas，未試過起連農牆被人斬，未試過比人裸體掉落海，未試過比人屈襲警。對於經歷過既大家黎講，我只係一個得把口既垃圾。

但係我希望大家能夠重燃對運動既火，我唔介意以後同大家係煲底相見，俾大家笑我未見過世面，未見過大場面。我介意運動失敗，一國一制，以後大家只可以係場內偷玩猛男撿樹枝。

各位，五大訴求，你仲記得架可?